致啱啱喺大山架 993

屌你老母識唔識揸車
得啱啱上d 大直路快少少
川龍果幾隻灣推撚住你落都唔撚識讓開
返到屋企老豆問我今日做乜咁晏
都唔知點答佢好

啱啱你後面架 111 僅啟

係你傻啫
川龍果段又唔係畫晒雙白

過唔到得兩個原因
一係人 一係車問題

唔好咁